一個男仔，係咪會因為責任感而同一個自己無feel 既女仔一齊

個女仔做咗d 野，令個男仔對佢多咗份責任感而一齊

同你生左個仔?

未去到咁遠 ...,追人追到好出面姐

咁係呢個年代 為你做左咁難忘既事 值得啦

你R爛面溝仔
條仔會因為你R爛面溝佢而同你一齊?

咪撚玩啦

追得出面就要一齊
咁啲男神女神咪好唔得閒

我同你講唔會
係咪就代表到佢唔會?
跟本就係因人而異

brother 姐係你會？

中，個男仔唔係男神
只係普通外表既男仔
唔係果d 仔，成熟人

求其啦 既然佢都受你溝
又唔係結婚
唔鍾意咪唔好繼續拍/ 開始拍 囉

9成9條仔唔理鳩佢上黎取暖

我就係咁

其實最愛唔係佢

假設個男仔係一個好人
唔係play boy, 會明辯是非

同個女仔都係正常女仔
唔係d 好extreme 既case

講多d

追你個女仔都唔錯，相處都ok
但就唔算鐘意
係都會一齊？

而家女朋友識得更短 當初有得揀果陣放棄左本身識更耐更鐘意既女仔
好想同佢講我仲好鐘意佢

因為責任同愧疚留係而家女朋友身邊

俾人追個陣有咩責任？
定你係追人個個？
唔同㗎啵

推

同個無feel既女仔一齊係因為愛定係責任啊？
因為咸濕啊屌你

想屌閪就屌閪啦撚樣

你追人點解佢有責任

咁樣一齊唔係好事囉
又唔肯定條仔想呃蝦條定咩
我就一定有feel先一齊
但如果feel到有女鍾意我但我對佢無feel我會好糾結 希望唔好亂咁進一步

無feel唔會同人開始
但係無feel未必會分手
因為愛過唔捨得+熟悉感+相處上好夾
想盡量培養自己鍾意返佢

極端例子
有個女仔因為你犧牲身體部分
咁有冇責任照顧佢一生一世？

意外定為咗救你

我令到佢仆心仆命鐘意我 我就好想要多啲自由